一人一個回想當年會後悔既事

細個係一個鄉下仔
好彩有個大哥哥成日照住
慢慢就學多左野，搵到野做，發展得唔錯，但未做到獨立
有一日大哥哥離開左我
咁我就惟有投靠另外一個遠房親戚
但個遠房親戚成日持住我發展得唔錯就搶我野，
初頭我都覺得ok，人地收留你wo
但係呢個人開始好過份...
成日派人黎搞我...好似想我死
我又冇得簡, 只可以後悔當日點解唔靠大哥哥發展得好d
大哥哥i miss you

大家點睇呢個遠房親戚？